阿根廷有16個大賽冠軍,葡萄牙有2個,阿朗要拎多14個先追到美斯

2次世界盃,14次美洲盃

幫推

但係無一次係美斯贏返黎